# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

En este laboratorio trataremos la creación de un productor y un consumidor para Kafka utilizando Spring Cloud Streams.
En este laboratorio se tratarán los siguientes apartados:

*	Creación la infraestructura necesaria mediante Docker compose
*	Creación del proyecto de productor de mensajes
*	Creación del proyecto de consumidor de mensajes

### Who do I talk to? ###

* lafernandezy@minsait.com